隔離台M版熄燈？

幾時先收皮

隔離台的事 管不了

不了✋🏻不要再說了✋🏻

OK you win